[戰術分析] 中堅的時代革命 錫菲聯戰術分析

錫菲聯防守穩但攻力唔強 算唔算驗證咗何SIR三中堅不能主攻嘅理論？

時代革命係咁用嘅咩

有咩問題？

點睇